有冇巴打買左retro freak

睇睇下fb 見到廣告介紹
部野幾正喎 玩到卡玩到rom
有冇巴打買左，有冇用後感？

輕輕一推